邊個動漫人物適合做香港特首

我先
魯魯修

吾心吾行
淨如明鏡

keroro 軍曹

艾撚

夜神月

黃潤發

無慘

內輪 斑

all might

艾主席

人造人大總統

艾倫

秋山深一

3代火影

小智

終極大愛撚大左膠

任何有能力一個人打爆全支那而又願意大屠殺既人
我只唸到艾倫
但艾倫係呢個世界冇核彈用

基拉大和你明的

冬夜

已經係，不過係FC60年姐

白雪公主

多啦a夢

史萊姆做會點

澤田鋼吉

玩壞咗香港可以re game

美少女戰士，正，民心所歸

搵唔到正體字圖

講完大話同你咪啪算

普京

遊戲王 另一個我 阿圖姆

笑死

毛澤東

你嘅目標係咪動漫台全封鎖

全動物台嘅損失

常守朱

佢會將我地變成做妹妹

我地會為佢殺曬d左膠

唔係星王桐人?

最叻就係開空頭支票 出左事就瀨落其他人度

地鳴地獄鬼國

大總統

我覺得左膠唔係問題 事實上佢有能力做左膠
當你係全世界最撚勁既人 你自然可以實行你既理想
左膠既膠位除咗好無謂之外 另一個重點係得把口 任何身體力行去實踐自己信念既人我都覺得值得尊重

鋼鍊 大總統

諗起鬼佬整條片

艾爾文團長

阿森一族 - 侵

魯路修

佢得拳頭咋喎
除非動畫之後有描寫佢謀略智力

佢𠵱類人好易被文宣傳媒玩死

暗殺教室 殺老師

睇緊啲乜..

係，佢宜家就係講緊邊個拳頭大邊個大撚曬可以為所欲為如果佢推行咩政策啲人唔滿意分分鐘一拳打得死你，睇你仲敢唔敢唔滿意

基連

睇佢將刁大大變女人，然後俾班大漢輪姦

夠晒仆街
中共一定鍾意

侵
侵侵必勝

老老實實...白首男 / 地獄

悟空